# Nina - YouAreNotAloneGAMEJAM

Juego desarrollado para la GameJam: YouArteNotAlone.
Tomas el papel de una pequeña niña la cual es violentada por su padre, tu principal objetivo es escapar de tu casa para buscar ayuda.
